有無好師傅介紹

小弟9月考跑馬地棍私，請問有無好介紹

同求屯門區

棍私

點解今時今日仲有人報棍私

大把有錢仔趕住拎個牌去食女
早一個幾月 食多四五條女
又肯定唔洗渣van搵食

深水埗棍貨 有無師傅介紹

我報錯，窮撚

可以介紹到棍私師傅比你，你要可以聯絡我

如果你想轉考棍van可以去長沙灣運輸署更改，要帶考試信，身份證，但排期去到好似11月尾啦，要介紹師傅既我都可以介紹比你

棍私
我欣賞你

學自動波啦
考試個日帶部自動波車就得

都可以

Leo 67167205
佢咩都教你打比佢問問